【！急！】師兄過黎解決呢個問題

我係某間學校做ＴＡ，專幫小朋友影相。
係13/9中秋節果晚，我將影過既相，按通告所講，挑選9-12張放入學校電腦度
甘係今個星期五, 學校有活動要搞, 需要我去影相,
為左節省相機的容量，我影過既相已將其格式化。
就係今日, 某位老師話要番自己班D相, 但我已經將相機既相格式化左,無曬!
突如其來既事, 搞到我好不知所措, 好擔心無左份工！
於是我用EASEUS呢個軟件,想搵番D格式化既相, 但都係唔得！
情急之下，搵數據ＸＸ中心搞，佢都話淨係搵到rewrite既檔，其餘都搵唔到！

E家點算！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！
有無師兄推薦Ｄ【救番格式化既software】俾我?？？？？
我真係唔想因為甘而無左份工

影完相唔係全部copy咗出嚟先
仲完全卡format
你都幾得意
btw 如果係徹底格式化係冇撚得救

btw 甘你老母

其實呢啲問題，可以屌返佢，改 requirement 早啲改，過咗先話要乜要乜， 最憎同呢啲仆街做嘢。
同佢講返 當日淨係影咗呢啲。